有消息指：尋晚白衫人士收唔到錢，所以去何君堯辦事處追討欠薪

係村口茶記聽到隔離有兩個阿叔講
做左野，姓何果個反口唔找數。

推到上勞工處

無良僱主 有汗出冇糧出

呼籲白衫人士儘快報案並向勞工處尋求協助

ppp

繼續吹

推

正仆街
有冇文宣photo
要同屋企人講

說好嘅大把錢分不過唔係度呢?

走數？

咁狗唔係踢嘛

勞工處幫到你

痴撚線，有汗出無糧出

sor 按錯負評

慘啦慘啦, 血汗錢來架

何君堯老婆

博科教育中心（Bravo Learning）位於炮台山桂洪集團中心501單位，門外貼有大量師生合照，亦在明顯位置貼著一張「傑出導師年獎」，得獎者為Cecilia Chan。這名「Cecilia Chan」就是何君堯太太陳浩明。 記者翻查商業登記冊，發現博科教育中心由富榮企業有限公司持有，公司註冊處記錄顯示，富榮企業的董事和股東是陳浩明（Cecilia），秘書是何俊螢（Charlotte），何君堯的女兒亦名為何俊螢。

我都收到風
Fact checked

何生敢走呢班人數
同直線買起自己有乜分別

慘

開記者會囉

agger

有血出，無糧出

血汗錢都唔比 下次點幫你做野？

推呀屌

有血出無糧出

今日食飯聽講公價係一人5萬
依家d人咁有錢

全部同我full gear返工！！！！！
全民full gear，人人都係目標，就冇人係目標！

呢啲事實嚟，要幫手推

有請小鳳姐

勞資糾紛

我唔撚想知佢哋啲財務糾紛

屌.....有汗出無糧出

呢啲case奴工處唔收呀 打999問二哥拎啦

何生，你都係自首la

我都收到喎

我問過白衫朋友
佢話係真

建議去勞工署

pp

啲 group 收哂風啦

何君堯拖糧呀

Fact checked

原來男人同男人之間既勞資糾紛係咁熱血

真 我老豆識啲鄉黑
fact checked

安家費黎架， 收完轉頭黑警交人

朝早已經收到風話唔比錢就做野
估唔到

堅

收華潤堂現金券消費一千先用一百果D

果日仲話大把錢

係咪比判頭食夾棍呀

都似係啦

如果敢拖糧嘅話 何妖真係蠢到無朋友

懷疑係上個禮拜大埔凌晨隧道嗰班白衫人一樣

我啲圍村朋友都係咁講

可以搵工聯會求助

幫白衫工人爭取應得酬勞

黑社會

去搵林章廷議員求助

攪錯呀 唔俾錢人 正pk

我有個朋友有份打，佢話何妖會每人俾番兩千蚊，結果每人派得五百，佢話要肉債血償，好擔心佢

有無比 mpf

推
有汗出冇糧出

有證有據

push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

抵死啦，當白衫棄卒呀？

真心我都收到風

拖數既咪鬼幫佢做野囉

仆街 有汗出無糧出

呢個唔洗Fact Check啦
直接幫你煲大佢

唔使斬柒你下届投哂對家都夠收你皮

push

有汗出 無糧出

有無人噴埋追債係佢辦事處

唔好放過無良僱主

何生走數狗

文宣組thanks

Fact check

咁既咩 嘩 我睇新聞都覺姓何哩個人惡型惡相 咁都做到議員

fact check左 係真

Fact Checked

已fact checked

舊同學係元朗人
fat cheque

無良

fact checked

支持勞工處嚴厲執法

糧又唔出，仲話交人

勞工處唔做野

真 我都聽到

fact check ?

我係街都聽到

話咩打左幾多下,但收唔足錢

我都唔明佢講咩

何生 好人好姐會比人爆玻璃? 有汗出就要有糧出

又落格

何君堯無錢唔好請人搞事啦
自食其果

咁夠薑

痴線！有返工但無糧出邊可以咖？又話律師喎！收皮啦

好慘 出棍又出棒
錢都收唔返

係
原來係新beyond打爆玻璃

你老母生個腦係俾你思考架ok?

唔怪得知

長輩圖呢?

聽講支聯扮有糧出

拍戲都唔會有d 咁既劇情

要求找數

做完野唔洗找數啊！！知你大把錢 都要出糧架

哇 血汗錢都唔出

快啲找數啦何妖

fact checked?

唔怪得辦事處比人搞啦
仲想玩嫁禍

唔怪得啦

Push

屌，支持白衫去追討

我冇嘢講

離晒譜既，唔怪得比人搞啦

欠薪

應該點歸立呢單案
勞資糾紛

真，我都收到風，好心何妖快啲找數俾班白衫友啦，
唔好搞亂香港呀

推到有長輩圖

同勞工處反映吓啦

抵死

face check左
好多人現場叫欠債還錢 血債血償

光復香港！時代革命！
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

有汗出無糧出，唔怪得比人搞啦

應該係

sorry to interrupt. need fact check

現金券都冇張
陰公豬

唔洗fc 呢單野係真
我朋友個爸爸個朋友都話收唔到錢

我都聽朋友講係 朋友係x勝x

原來係勞資糾紛

Oh!
似乎又有玻璃會自己爆了
推比其他人睇先

好人好姐點會給人搞

樓主係幾好笑
但我哋嘅社會要有伸張正義嘅風氣
唔好用嚟做文宣

唔好再推

華潤券呢

何妖老豆老母死咗都唔安落 有個咁嘅不孝子

只能正評一次

我都收到
一手資料 唔好問點知

推到佢找數為止

係唔係唔夠華潤堂現金券呀

當你班垃圾condom咋嘛，慘得過你受呀
話撚咗你班老黑咪咁老襯，收咗錢先做嘢呀嘛

又唔喺荃灣辦事處姐係要去屯門辦事處拎翻份糧？

元朗人送花牌過去

報勞工處啦 點可以走數唔比血汗錢!!!

不意外

嗱！呢次就堅料la

ok bor

屌搞咁大壇野冇錢收係人都興啦

有汗出，冇糧出

咪係 唔攪事咪冇事

正仆街 有汗出冇糧出

去奴記告佢啦

唔怪得今日有人搞你辦事處啦

呢啲風鳩吹下就得
別認真

收到風 佢爭蛇頭 50萬

今日有成100人 圍住蛇頭 仲有好多係二判
蛇頭話唔關佢事，要搵搵妖孽

幫佢打完人唔找數離晒大嫂啦，唔怪得嬲到玻璃都爆啦

收到風打人有錢有咩問題？

何妖咁大膽搵白衫笨7

琴晚班人咁惡應該唔會就此罷休
以後社會有咩風吹草動
好易令人聯想到又係元朗果班人

支持勞工平權

原來係咁

告佢拖欠薪金呀嘛

事實就要推

希望勞記幫幫手

FACT CHECKED
堅料

仆街 最憎人有汗出冇糧出

第幾手消息?

告勞工處

唔比錢, 正仆街

pish

哇 走數正仆街

屌呀 叫人做完嘢唔比安家費？

有汗出無糧出

係咪要搵勞工署

呢條友真係完全唔識

500蚊，牛屎佬搵佢老婆屋企人填氹囉

追糧追到好暴力

職工盟會唔會好忙

好似話渣一下手就10皮

一

要搵議員幫手，搵返何議員

俾條聲帶黎聽下

出汗都唔出糧

搵唔到何妖請去經濟日報搵石鏡泉埋單

推到有暴動經驗嘅工聯會出嚟幫手追討欠薪

冇簽合約會唔會追唔到數

下次有勞福局局長記招要搵記者問問佢點解決

麻煩大家幫手推埋依個post
【沙盤推演】元朗黑社會襲擊目的與未來佈局

要俾外媒知道林鄭話國徽比起人命係更加重要，視香港人為無物！！！！！

有大把錢, 不過唔係呢到派

姐係點
佢係咪要死

咁就唔啱啦， 成棚人上哂鏡做足野，做完唔俾錢天理何在！

一定係

人地出力竟然血汗錢都走 正仆街

我都收到風

走廢青數
真仆街

唔出糧正仆街

聽人講明明大判收人頭逐個5千，手下收得3千！！！推！！！差2千唔啱數！

我有個老友個親戚個堂細佬果日有去 話收得果500蚊 點知原來條仆街食夾棍 其實係應該派2000 一個

咁都唔信

唔見得光架

追討欠薪！

我阿叔都咁講
佢元朗公廁洗廁所既
好多風都收到

籌旗幫何生出糧但條件係要對何生要求過既事對佢做返一樣既野

大把錢 不過唔喺係呢到派！！
（樓下歡呼）

fate checked

仆街唔出糧屌你老母推

720咁大條維穩數，尋晚又一條，何妖今次fat fat了

好人好者點會比人打爆個辦公室 我就唔信
肯定拖人錢啦

請尋求工聯會協助,佢地有大量67經驗可以借鏡。

果塊玻璃聽講成百萬

呢啲真係血汗錢

唔出奇，我有個同事佢選舉幫佢派傳單，講好50蚊一個鐘後來變30蚊，仲要第二年先收到錢

我都聽到

有錢出冇糧出

落足力打 無糧出點得！

我都收到

38蚊sorry 同埋個同事係無知師奶

係有血出，冇糧出

呢個真係on9到好撚好笑

有消息指扑中立法會議員果位手足收2皮野

98

好慘班打手屋企有老有嫩等開飯

拖糧欠薪 天怒人怨

唔會真係挾帶私逃掛

飛（升）天南直頭要claim工傷啦

元朗白衫

我聽完都唔知講咩好

推到見報 堂堂執葉律師走小市民數班叔父真係可憐 入埋廠都拖糧

白衫： if we burn you burn with us

喂!做乜隔離村多咁多?
明明每人$3000
唔掂喎 要追討返個差價
大家都咁搏命做野 同工不同酬

我見到有貼好多紙寫還我血汗錢

Pish

何妖正仆街，有汗出冇糧出！

唔比錢，正人渣。

人地搵命博 點可以走數

Pushhhh

和哥山d兄弟都呃

成班白衫暴徒做架，尋晚仲同何生握手今日就反面？黑幫內鬥？

如果追數應該唔係咁小事收科

佢今次大檸樂了

如果造假請白衫人士出面澄清

Online game 呃人咁，先錢後點

好合理，吹完雞 唔比錢 仲要開記招話 班白衫唔關佢事

文宣做嘢！！！

原來係咁, 抵死
一般人見到黑社會都係有咁遠走咁遠
但你何君妖, 同黑社會就攬頭攬頸, 仲大讚佢地係英雄
你咁高調支持黑社會係咪要做俾中聯辦睇

走數正仆街

推到塊玻璃跣低

聽啲圍村佬喺士多吹水都咁講

我屋企係廈村個邊，佢都收到風話何議員比唔岩數所以尋仇

警告嚟姐

再唔出糧，好快搵到佢祖墳

有血有汁

同叫完雞唔畀錢有咩分別

原來元秋講嗰個係佢

聽講話用500個買起何生全家

教佢哋去勞工處

搵勞工處啦

真抹黑

譚文豪專搞勞資糾紛

有汗出冇糧出 無陰公

難怪警察都唔做野
原來係白衫果邊

勞資糾紛可以搵譚文豪辦事處喎

人地利用你地喳 真係信搵錢咁易 傻鳩

仲有個工傷瞓醫院呢！一定係尋仇噠

好慘...d 白衫，一份血汗錢要等住養全家唔係弱智就殘廢既係會激動d

而家點玩都得

diu

斷人衣食猶如殺人父母，支持白衫人討回公道

又話12點出糧

屌 有汗出冇糧出得既咩

屌那星， 而家見到著白色衫既人都驚驚地

推俾更多人知

升天南完美演繹左壽終正寢

點解唔搵奴工處?
奴工處既制度一直都行之有效

咁都唔出糧

上次撐驚袋咁多都走數

人就同你打咗 糧又唔出俾人
公道啲好喎何生

錄音啦

早知有錢我都去啦

光復香港

Fact check pls?

勞資糾紛呢啲嘢真係好難講

好慘，血汗錢

欠債還錢，天經地義

大把錢不過唔係係道派

屌。。。咪撚鳩噏啦

唔好玩屎住 夜d先

原來live見到個d係琴日個d白衫

何君堯：我地大把錢，但唔係呢度派

轉場去何老妖屋企

賤

我屌到佢老母核爆

爛玻璃咁小事

又唔係火燭 同 爆炸

悶到死

收到風已證實係何君堯反口唔比錢
因為佢食左夾棍

告勞工署

中國人何君堯走數是理所當然吧

支持白衫搞9佢

三千？

一定係啦

唔想上身，自己啲臨時僱員打親坐館阿嫂

表示同情
搵命博架嘛

本日最大笑點

岩啦上去打佢啦

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有六萬一千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

2019年都仲敢唔出尾數,下次邊有人做野

fact checked左，我呀媽個仔個同學個老闆既朋友撈偏。
佢親口同我講，唔好再問牛屎佬拎相同錄音咁on9。

支持追討

[附上職員證] 全港醫護人員，無論你係藍、黃，請大家都要識分是非對錯

前日遊行果筆都未找

原來何議員係咁既人

推 無良僱主

支持白衣人去警署報案

我見到白衫人貼呢個

推上報啦

突發 發夢有fd 去左爆玻璃
佢琴晚有份出去打人而收唔到數
Fact Checked

屌你又唔出糧
一定係黑社會做野啦
係得黑社會收數先會咁

有冇搞錯

咁耐都冇驚察，大家小心

你有d咁既朋友唔會覺得羞恥？仲周圍同人講？

真 有哂圖 但唔post得 會出事

請還何君堯一個名份、為香港爭取暴力自由城市

咁高人工無錢找數

大波MAN有份參加元朗黑社會集會！

after

————-
何君堯之子

HO JUN WANG (何俊宏）CONRAD
電話 61277337
新界元朗牛潭尾道葡萄園洛菲大道3號屋

————-
何君堯之女

我地有兩個號碼，大家可以好好利用：何俊螢64068666

無良顧主

妖！無良僱主

我見有街招追何律師數

咁撚惡!!民建聯快啲係大陸call返十幾車人落黎啦

垃圾 又要請人 又要威
屌無錢俾 仲記者會咁串
無俾人斬都偷笑

屌又無糧出 ，琴日打得咁辛苦

光復香港時代革命香港建國

呼籲白衫人士扑濕何君堯

無良、有汗出，無糧出

收唔到錢又係慘...

原來係開空口支票，仲以為玻璃sin親 claim 工傷

咁仆街。 走數正仆街

光復香港！時代革命！

勞工處幫到手？

何妖正仆街！做完野唔比錢 無人性！

被狗生吞，記者都影唔到
救人
有冇人現場見，helphelphelp
元朗要救，被生吞巴都要

一個都不能少

一個上環post一個都冇

可能未找清條「藤條數」？黑社會邊會有數賖㗎！

貼出黎分享下

何妖咁聰明，點會差人錢
咪搞到示威者同黑社會做一樣既野咁wor

屌你要保護消息來源啦

有朋友勝和仔，已fact check咗係真嘅，拖糧可恥

屌 唔找數

推
拖數正仆街

自己頒傑出導師年獎俾自己

自己比獎自己

你老母快啲找數啊

無錢收好慘

做了市民公敵後， 無錢收，dllm

咁仆街都有

無良僱主

要找勞工處

何律師你真係我嘅英雄呀

認人時間

走數真漢子

垃圾何君妖，虛報學歴仲要唔出糧

收到可靠消息的確係

已fact checkEd

上

Fact Check

可能專登搵人放流料，Fact Check

已證實

愛國愛黨既何妖竟然唔找數 明明老共俾左幾百億佢

自作孽不可活